A faire : 

- ~~Ajouter les commentaires OK~~
- ~~Ajouter l'option fichier audio sur les taches ok~~
- ~~Ajouter la personnalisation des fichiers son sur les sabliers~~
- gérer le style du bouton dans les données
- ~~Mise à jour de la navbar 0K v2.4~~
- ~~Restructuration des routes pour limter les import et les blueprint Une seule route générique acar OK~~
- ~~reset rediriger vers slide1 0K~~
- ~~gérer le reprise des chronos après la pause OK~~
- ~~ajouter le titre de l'acar dans les données OK~~
- Réfléchir au retour arrière dans la navigation 
- ~~gérer les décision sur la fin de l'acar OK~~
- Gestion des enregistrement des données
- Tester l'enregistrement en .exe







